（求推薦）新手想買自拍相機

想買部相機係可以自拍、旅行影相用，希望有翻轉螢幕
Budget大概3000-6000
而家猶豫緊canon m6同Sony a5100
大家覺得點呀？定係會有更好嘅選擇～
最後想問吓😳見到旺角星際個啲店 有行貨 賣得平啲
其實去呢啲地方買係咪都ok嫁？
未買過，想知會唔會中伏/有問題...
謝謝各位🙏🏻🙏🏻感激不盡🙏🏻🙏🏻

ZV1

Xt200 +1545

canon m6，比Sony user friendly 界面夠曬傻瓜，對焦都唔錯

Sony建議a6400起買
Canon還不如m43算

iPhone 12 Pro Max 512GB仲唔夠？

iPhone 12 pro max

m50ii啦

+1
樓主budget買apsc機
買完body淨係可以用廢kit鏡 用1吋機仔好過

得28mm

24-70吧

其實我寧可a6400 kit，都唔要zv1

多謝大家嘅意見🤤🙏🏻